[嚴禁魔法] 鋪左網既警署，係最撚陰毒既陷阱

好似北角狗屋既鋪法, 就算係班狗自己射TG落去, 成個網一定會燒通頂, 唔好講咩防火科, 結網本身就係會燒連環船既組合

所以真係唔好行埋去, 連圍都唔好圍, 唔係就算班狗想老屈都冇畫面

今次係認真, 燒通頂既畫面係好撚搶眼, 唔好比班狗有機會覆卓

唔好行埋去

係

其實有鬼做 都仆街
一粒掉個去 實燒到BBQ

又中計？燒晒咪燒晒 wfc

有鬼係一回事, 大隊唔埋去都仲有得拗, 大隊如果圍埋去然後比人陰就跳出銀河都洗唔清

唔係一定要攪警署先叫做到嘢下話？

呢個真係計

一燒就拉縱火, 坐成世

push

大哥你啱啱放監？
路障燒過，門口燒過，雞尾酒都放埋喇，要屈都屈哂啦！民意呢屌你老母？

試吓整污糟佢，睇下佢換唔換？

嗰啲蛋發臭唔清，睇下會點？

我無嘢講

叫消防拆咗佢先啦

路障垃圾桶果D係燒街衣既level
燒通頂係911既level
完全兩個層次既事

唔係民唔民意, 係班狗可以借機出黎真爆頭

聰明做法係隔一橦樓圍，然後放投影機

用屎水最好

就好似上次荃灣警車空城計一樣

大哥你唔好咁痴線啦，個網幾快燒完？如果係木屋就可能波及

問你一句，燒咗你割唔割蓆

推
小小火 啲狗都借題發揮
啲網咁大範圍燒起既...報紙頭條又會轉視線

好多中計撚又出哂嚟

屌你老母我哋係唔係平行時空？
觀星筆係高能量雷射槍呀，你仲驚咩呀？

唔會用燒啦
好難控制大堆人 有人衝重or 鬼都大造文章
其實彈番去政府機關設施會唔會好d

燒左都唔割

教你一招順水推舟，記唔記得6月7號有人出火魔法，結果全城都直指係自導自演
淨底係點自己諗

咁大個白色screen咪用projector播片
但係會唔會被屈係雷射炮

呢個有得諗 要推

呢種網應該阻燃吧

警犬咁白痴咪唔好理佢 最近就打風 天氣咁熱 隨時佢自燃先

你自己搵番我開過既post睇下

人地set Q, 用黎投影咪好, 點解要比CCTVB有素材剪片?

佢要入你，你有個打火機都入到啦

求其搵人日光日白著黑衫都屈到人既 不過去ceo office影下相都幾丫如果冇地方去

燒都唔割席啦,又叫人唔好圍

麻煩大家入黎睇睇
防備黑社會 保護自己 人人有責
【香城Online】新自衛裝備解鎖

咁都要周圍真係冇義士先得嫁
成班真係圍左埋去, 點兜呀

啲中計撚真係好撚煩好撚左膠

各有各做，唔好叫人唔好做咩
黃大仙救火少女都反思過道埋歉喇

這陷阱
這陷阱
這陷阱

你驚人燒, 你不如驚佢扔tg燒左成棟野好過la

你兜咗85燒路障，燒門口同雞尾酒先啦屌你老母

咁如果全部警署,政府建築物鋪晒網係唔係全部地方都唔好圍

依家有樣野響你面前, 有幾個用途
你會利用 (播片)
定係比子彈對家?

唔好話我中計撚, 我一直出post都係核爆都唔割, 但唔該有我揀, 做番D有「益」既事

掛個大大既奠字上去，幫佢掛祭帳

都話左燒街衣同911既畫面完全係兩個層次囉

你老母，你要播片既，出面大把人出埋錢比你買野去播

你唔使特登開post架，你到時自己去射得架喇

點樣911法呀而家？

屌你老母燒網同911又係一個層次咩

狗屋以外除左不合作運動都冇圍過, 呢D Set Q 咪自導自演囉

但狗屋有動機, 要roll機一定係狗屋

推

屌嬲撚到我唔記得用不推post回覆

Pish

推 扔雞蛋就夠 幾隻都已經 黐立立要換曬成個網

正確做法

燒你老母

高能量投影機燒到起火

警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

各有各做，你真係想做野既，去啦，係度分化

89 和你飛 燒衣紙
810 黃大仙 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

自己燒自己咁撚戇鳩

行都唔撚會行

push，去狗屋好過

唔理民意都唔見得好幫到場運動

轉場

投影

其實放火本身對某d淺黃黎講要d時間接受
如果咁快燒警署
真係會失去中間派同淺黃
我核爆都唔割
不過各位真係要諗清楚

狗總

做imax 畫布咪幾好

聽日問定係咪咁部署

放蟲入網內

班狗既然度好晒劇本，我地應該要諗點拆宜家好被動

燒路障燒紙皮都係停留係一個平面

個網幾層樓高, 燒通頂個畫面就變左立體, 香港人始終都係和理非底, 燒幾層樓對佢地黎講同恐襲冇分別

大佬雞尾酒出哂喇！！！

有鐵線的網

皇天擊殺

佢地搞D咁既事我地咪唔好去呢D囉
我地去第二度
費時比機會佢 我地中間隨時有鬼,到時火燒連環船

今次要和理非
完咗有咁快走咁快
零丁一兩個縱火 都有得兜

去貼奠字，灑溪錢

投影機
或者鐳射筆瘋狂匯演

又嚟中計論？

用番怕事港豬心態去諗，佢地寧願係差館燒煙定係自己屋企樓下燒呀

總之放唔放都唔會割席

睇住啊

玩Projector

成塊拉落黎啦屌你

搵1823拆左佢先啦

冇人叫你一撚大班人圍埋去
做野唔使一大班人既

警局發生小火災的結果就係
好多關鍵文件都巧合地被燒
然後將來就算獨立調查都再追查唔返

黑狗：唔好又要我地換黑衫褲燒返自己狗屋啦 ，單野比人影到啦

大哥你唔好咁痴線啦，你唔推前一步香港人永遠接受唔到，仲有雞尾酒出哂喇！

唔好圍北角狗屋住 反正其實圍狗屋冇咩政治作用

Aoc 不列顛長弓兵戰術啦
好撚遠咁觀下星，或者projector播片
唔撚理中唔中計，咪撚比狗入到
火法請冷靜

唔圍依個 仲有其他區架嘛
就唔信佢圍晒十八區

今次一輸，送中一過，大家命都冇
仲要等到幾時

投影機 蛋 沙律醬 蕉 所有容易變壞/變壞既食物 過兩日臭到自己拆

防火布？

107%肯定有狗放火，今次死硬
除非有糾察嚴厲執行家法

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

飲左酒都唔係集中飲, 零零星星飲一shot比人慢慢接受, 你一野就啪茅台點吞得落?

北角遊行最好和平散去，不圍不路障

不如齊齊做雷射筆實驗

唔好行 您想我行就偏唔行

Push

冇錯行都唔好行埋去瓜田李下

最好唔好圍，要圍都起碼隔一幢樓，然後放投影片。D布範圍咁大，D狗自己偷點你都影唔到。如果D布著火，畫面會好震撼，外媒都未必會支持我地。但係如果警署外牆係我地既訴求，咁就係另一種震撼。

諗諗後果先行動，原本我哋企係道德高地，燒著成個警署弊多於利，

燒嘅話都係黑警自己換黑色衫去燒，有哂片啦

利申：唔支持燒，不過就算有自己友燒都唔會割

咁樣算唔算僭建？

伏又點 大把人中計

做投影布

認同 唔想人整爛d窗有好多種方法
用木板封起都得啦
偏偏要揀掛網
如果真係用左魔法個畫面一定好震撼
到時大把素材俾狗抹黑
中立甚至和理非會覺得over左

agger

大隊唔準行埋去
一定要保護自己！！！

佢哋大可以派人扮示威者，唔係第一次

燒街衣咪最多大煙少少
問題係成座燒 (觀感上) 班豬會覺得「嘩個火會蔓延到我度」

咁就茅台？直接燒狗一定係工業酒精

試下智取？
整個特大投影機
或者瘋狂雷射筆觀星

而家d狗日日開記招
如果真係燒左個警署
甚至控制唔到波及隔離
你覺得場運動承唔承受到個輿論壓力？

AGGER
播片就最好
大隊唔準行埋去
一定要保護自己！！！

g持投影大法好 串到班黑警又吹我地唔脹

龐統

咁樣系咪call得消防，應該違反消防條例，咁鬼易燃

同埋佢地好似封埋冷氣機散熱 真係隨時燒著

真心可以諗下 唔好再圍狗屋

宜家全香港人都知示威者會衝擊警署，要對付示威者真係易如反掌。

呢個同意
你燒一堆紙皮同燒成間警署
視覺效果差好撚大
由其時cctvb

我唔太明個邏輯 大家出黎抗爭
從來都知自己一隻腳鬼門關 一隻係監房
我唔會鼓勵做 但唔覺得需要反對 順其自然
唔洗下下都話中計

唔好仲伏 呢個tum太明顯

樓主一講，三毛出晒黎想人燒，屌你老母啦

根本用網就係想引示威者過去
有木板唔用
農曆七月整到成功靈堂咁
到時真係出事燒起左
真係救唔到

咁大個網咪好易有屎？蛋？蟲？

圍第度咪得

正確，上面班人痴撚線架

政府做乜都係計，佢地咁撚醒就唔會搞到今日咁啦

既然會中計
咁不如真係燒

掉雞蛋夏天曬吓太陽，會唔會好好味

播投映片算

立即實行真雙普選！

搞放映會

幾層狗屋一起火, 客觀事實同直接虐畜有咩分別?
如果你有施君龍既本事, 燒完坐幾碌一個轉身有車有樓, 我唔阻你, 唔係既話終身起計

咁要考驗香港人意志同智力喇
唔好次次心存僥幸諗住投機取巧符碌過骨

屌你老母好似坐時光機返咗14年

個堆火仔點同成棟野著呀！

播大型放映有冇得諗？

有無睇好多新聞屋企著火都係煙頭唔小心燒到窗簾先
呢d網極高危真心

我擔保，因為721，成個警處燒左都唔會民意逆轉

唔接近安全D
無理由送子彈比佢

我唔係叫人做
我係屌柒你，唔使你喺度指指點點，明示話唔好做咩

條友平行時空,,班狗一早爆緊頭喇

就係想燒通頂

屌你老母911喇

試下當投影機 螢幕 做播映會，得唔得，
不宜力敵，只能智取

唔洗用酒，用返佢地嘅TG...

咁撚大個網
不如掉啲魚落去
🐠🐟🐬🐋🦈

堂堂一座警局搞到條漁船咁都幾逗趣

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

咁啦
冷靜啲
聽日叫記者問下啲狗係咪想自焚

屌
搞輿論，話死狗自己燒咪得

大家知以後垃圾dum去邊喇！唔拆留名有蟲 大家仲唔敢圍添！又贏！

地盤燒得最勁就係個網, 上次灣仔咪燒過一次, 但果次係意外

唔好傻
普遍香港人好善忘
只要有一樣大事發生就會唔記得721
同埋唔覺意燒死左幾隻狗,D人既左膠心理又會出返黎

個網一笠落嚟 全部想走都難

只會比人笑佢弱智

喂啊玩多一兩次雞尾酒先啦
然後再慢慢燒大火啲
真係唔洗咁快就燒到上天咁
至少都要等到啲狗又犯眾憎先啦

唔玩火玩屎 唔玩火玩屎 唔玩火玩屎

gd啊

上面講得岩，用雞蛋！！！！
d網有洞係天滴滴滴滴d蛋落黎，又冇得立即洗，臭到飛起

咁有幾震撼呢？

做乜有班人剩係諗放火 明明曬多一日 隨時間狗屋會自焚 你地睇多兩日先好無 一個煙頭都會燒晒架

利申 點著棚網有經驗

Good idea

燒咪燒

求其破壞一d 好似冇關係唔夠重要

推呢個 臭死佢 而家重要咁曬
佢地就係想你玩火 比CCTVB播
明知佢地想人玩火就緊係唔玩火
總之佢地想點都好 我地就唔跟佢劇本

一燒班狗有藉口開真槍

今次劇本會唔會係
選擇性地拉示威者，引起民憤》鎖北角狗屋》氣憤示威者去狗屋聲援〉搵人或引人放火

千其唔好呀

值得深思。今次狗屋佈局充滿陷阱意味。抗爭不一定圍狗屋，總會有其他對象可考慮，有本事d狗所有政府機關都圍白布，開治喪委員會

唔係叫人燒
係屌柒#1，唔需要佢特登開post叫人唔好做咩

用塊布放成個運動D狗濫權既短片！！！！

麻煩幫手有冇人會剪輯？ 做定一個loop住播！！！！

仆街播到中途改放4仔。。。。

夏日炎炎玩水啦
沙士咁撚難飲岩曬

要入你，觀星筆都屈激光槍啦

btw 就算係放核彈都唔會割蓆

好撚多五毛引人燒
睇嚟真係局

唔係驚 佢地就係想你升級
天琦都講話唔好比仇恨蒙蔽

快D打風啦, 吹走晒D網.

擺明係個局，請勇士們 方圓100米都唔好行近 !

D布範圍咁大，D狗自己偷點你都影唔到。如果D布著火，畫面會好震撼，外媒都未必會支持我地。

你咪屌飽佢

不過提醒下你, 一班巴絲日日度橋開記招打輿論戰, 文有文宣, 武有武鬥, 唔該注意下人地有啲咩野係幫唔到你兜

投影班警瘵啲威水史咪幾好

大隊唔埋去，紅媒點都會報有黑衣人縱火，要踩死我地既有大把人，避唔開。不如我地諗下有乜野辦法防止佢著火。
一，叫定消防，一著就放水，燒唔起紅媒自然少左發揮空間。
二，扯哂啲布落黎，玩火都唔會燒到仆街。
二，隨時轉場，玩一陣就轉第間警署，避免過量交鋒。

燒左都唔撚割

依加應該係機場和理非既回合

最好係呢2日投訴到佢拆
唔得就當日辛苦消防叔叔standby

扯布

放個個肯定係狗扮

屌你老母，我就撐勇武Ge!但勇武唔代表有勇無謀！
傻ge都知班狗想點啦！收皮啦三毛狗！一係就警畜

一hi到塊布都會燒通頂
屈你縱火就仆街

扔雞蛋或投影都得 火燒警署都係冇咩戰略價值 分分鐘入面冇人

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

請善用ctrl+shif+f

關咩冇義士
重點係 提前兩日 嚇走人呀

係呀係呀不如接愛心紙飛機送比警察支持佢地啦好無呀

我同意喎，燒完入面可能一個人都無
跟住就當蹤火案處理出黎捉人

挽西灣河狗屋？

6月7 個重點係提前兩日嚇人呀畀人屌自導自演呀

Ching你同溫層都幾厚
火系一出我公司唔少淺黃都退咗一步
我知你會話如果咁都接受唔到就唔係自己人唔撚洗理
但係brexit呢套戲都講，中間派好撚緊要
所謂無得益嘅嘢避得就避啦

大隊唔響度, 佢鳩射我地仲有傳媒既片同畫面可以反撃呀

真

佢用過期tg燒著 咁我地都無辦法架喎

咗直接依家ko塊布 當日就無問題了

811港島東應該好似將軍澳嗰次咁
快快行完就走

咁

屌夠啦 諗下有可以做仲實際啦
我諗要一早打比消防 最好可以令狗仔自己拆網 最少都要有消防車準備 以防佢自燃

係 開晒槍打爆人個頭 燒佢一間警署 好fair
你地成日話d人接受唔倒接受唔倒 係 佢地好多野都接受唔倒
但佢地接受唔倒完 第日仍然係接受 政府強姦佢地都接受唔倒
咁咪又係接受

唔去狗屋

可以去狗樓嗎

放漆蛋好睇d 射到大大字「黑驚」 2隻字 難道我俾十分

最怕有日雷暴警告

又係民意撚中計撚
我建議你日日係警署門口守住，唔係都好難阻到義士點做

果次
1. 個火好撚雞, 只係燒左忽地
2. 班狗做戲真係好撚屎

一燒就真係民意逆轉 成場運動就完
到時會有鬼帶頭去 有鬼放火
大隊記得唔好跟

班狗撚有咁醒
中計撚全面進場

施君龍燒死人都只係坐五年

唔好燒，唔好拆，咁大塊布當然要寫字

你自已去啦，記得着黑衫屈9我地

//

開騷前兩小時黎明演唱會喝停 中國製帳篷抗火未達標消防不發牌
//
有無得鋤鋤佢

施君龍後面咩靠山?
我地有咩?

大隊唔去 得果班黑警你荒佢地會去掉？
掉完就注定入去坐！
黑警唔會咁做！
不過到時佢會搵班人去梳擺我地去火攻兄弟要小心

projector係好，但要好勁既projector先有呢個效果？

請各位當日和理優！

贏咗就有

你地唔好成日誤導啦 中間派重要係因為英國人有得投票
大家都係一票啊 屌 成班中計撚 乜撚都中計
衝立法會個陣 個個都話d狗引你衝 最後民意有無逆轉啊
屌你地

都係同一個劇本
今次俾多咗budget想引火

推！！！
勇武當日千奇唔好中計！我地打緊輿論戰，唔可以輸住嫁！

小心

吾好圍佢 齋笑佢

所以>>>>>>>>

唔好行埋去 推

我宣布 中計撚全面進場

唔好係到作話個名咩中計撚咁難聽啦

提醒大家小心班狗嘅仆街陰招
又要比你分化？

唔該槍口對外 對返港共政府 同警犬濫權啦
仲係到分化自己人
咁何況
我呢啲發夢企前面 都sense到班狗想點做
知佢地想我地點做 仲要突登踩落去?
先唔講真係燒著左啲民意會點 我唔理住
明知佢要裝我地彈弓都順佢地意做
我地唔會咁傻囉
用個腦分析下啦

落大雨會點
天氣報告show左黎緊幾日都有雨

火燒國會都唔割

要燒就燒狗肉食啦 燒佢個竇做咩

核彈都唔割

呢個係生物同死物既分別
垃圾會果次係搞死物, 之前火系都係點火做路障

今次有可能係搞到人, 香港人潔癖仲係好撚重, 佢地要足足5年先接受到爆玻璃, 你想佢地2個月接受到燒肉?

認同
要大家鬥心理
同捉棋一樣

好撚廢
理性討論又話人中計撚

唔洗咁緊張，一燒消防9秒9到啦

推 俾所有人睇

話我係左膠, 中計撚, 和理非既可以起我底睇番我之前出過既post

放投影機落狗屋
播黑警濫用暴力片段！
激撚死班黑警

咁掉雞蛋/顏料，痴係塊布到又黏又臭

報定消防防火合唔合規格先啦

睇下咩質地個網
個如果係[酒] 個視覺衝擊真係會好撚勁

溫馨提示 東區唔止一間警署

如果唔係立場條片 我覺得會逆轉

呢個ok喎!!

可能卸哂力 蛋殼都唔爆
洗唔洗打好蛋先潑出去

屎彈準備

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好玩屎猛呀！

如果用火魔法會點

風向狗又出現
狂洗腦叫人唔好用魔法
根本燒狗屋狗署都無問題
直接燒狗就更完美

放臭魚上去會點

你潔癖最撚重啦
一時講到會成個911，一時話照片上好似911市民難接受，依家spin到去燒肉

都好可怖

跟住香港人又會好快忘記死左D狗
所以燒都係無問題

91011和你飛

喺大酒店門口向佢鞠三個躬咪算囉 白幡都自動自覺咁掛左啦

門口放火 ---> 縱火
我想知道飛入去係咩罪？會唔會都係縱火？

Push!

有道理⋯⋯不要中計！
在雷射筆他們衰咗一鑊，千奇唔好比機會佢番身💪💪🙏🏻

Agger

差佬掉個煙頭都燒得著呀

認同

塊布痴住冷飯餸汁，會唔會有衛生問題?

掉雞蛋最好
佢唔換塊嘢就臭到仆街

你地搞錯喇, 我諗佢係唔想俾人影到警署入面同埋個停車場

問題係燒著既話，睇落好大火，但其實無咩殺傷力

正式宣布
KKak0028 又支持塞鐵
又支持手足縱火
煽動大家視民意如無物
推手足坐終身
大家睇路

直接燒狗啦咁 g持你 go

建議用法
1. IMAX 4D screen，瘋狂播警察英勇片段
2. 排洩物行為藝術平台

岩呀 雙方都出記招嘅時候 就係民意戰

其實唔使常常使用世界各地啲傳統模式，
唔使下下燒野~~~~
我地要發揮香港人既創意!!!
就好似昨晚既雷射革命
更加會為香港殺出一條路，
引到國際社會眼球!!!!

理得佢燒唔燒，錫春袋都唔割。

畫布

其實如果共識左唔用魔法，搵人守住如何我覺得有機會有狗混入遊行人士果度攪事， 果陣就打佢老虎

認同
圍都唔好圍
人一多
佢可以自己放火又老屈

中計撚again

陷阱卡

核爆都唔割, 不過想玩左和理非先

推比記者問下, 關於呢個網的安全問題

播暴警片

示威者無大台，燒曬都係個別事件

我屌你老母
由始至終，我係屌柒你班咩都叫人唔好做嘅撚屌
前線唔係弱智，做咩同唔做咩佢哋清楚，唔需要你哋喺度帶風向

行都唔好行過去囉

咁大個陷阱，唔好攪

民意會轉，要靠民意呢場運動先有機會贏

都話個網遮埋冷氣機散熱囉 隨時會自燃 有無睇到我講架 定其實全部都係鬼黎架

死者為大,唔好低估香港人既偽善
我係核彈都唔割
但香港唔係得連登仔,大部分人好保守
我地要諗點令佢地支持我地
唔好亂送子彈比人

乜撚野叫革命啊 屌樓主老母
你要和理非你慢慢番大陸嗌口號
俾人打爆頭既義士就冇老母生既?
佢要維護共產黨政權 佢死佢事 有人唔做偏要做狗
哪怕有一日 真係有前線俾黑狗打死
一哥都只係會同佢地講
你哋冇做錯到

成班on9
燒咪由得佢燒
不過如果到時燒得太大火既時候, 批示威者去救火唔知會點?

依家成班記者都係我地果邊, 仲要我地記者會屌打POPO, 真心呢個畫面會比人覆卓, 你叫開記招既巴絲點度稿?

個仆街P牌仔係咪叫人去去去, 今次和武合作唔好令隊友難做好冇

Call 消防，投訴個網唔合消防條例就搞掂啦，使乜自己出手，係人都知呢D網唔會過到消防例。

講真 幾何會去到東區果邊遊行

唔理民唔民意住
咁大條蕉皮會主動踩上去？

如果埋到20米就真係做到
學術討論 酒+橡膠就得啦

重點唔係燒唔燒通頂 而係燒佢果塊野 好大視覺衝擊 啲港豬就會覺得好大鍋 我地做得過份左 咁我地記招就好難拆 所以千奇唔好燒呀

好橋，呢個無成本

推呢個

丟雞蛋好過，擺明想你放火，放火0傷害，雞蛋可以臭佢成日，又唔會搞到消防

雞蛋唔錯

幫手救火 拎埋民望

準備買雞蛋

留名等睇你煽動帶埋油去火燒政總
反正政府咁仆街 係咪？

真正既和理非做緊好多文宣，資料搜集，而唔係開呢啲po理埋人地果範，大家自己諗呢班咩人

起左火仲埋去果班應該會比人金屬彈爆頭

水魔法

啲阿叔最鍾意亂扔煙頭
一唔覺意就......

林鄭咁惡毒，想用成間警署換民意

2014就係爭道德高地所以輸

wfc

到時咪睇下邊個捉蟲

又中乜撚野計，依家係對家擺明想你燒咁點解你要順佢意燒？係咪狗想你做咩就做咩先
咁大個projector screen 擺係度最岩做文宣，加埋激光party 2.0 俾全世界睇下高能量鐳射槍點樣點唔著塊網囉

真係聽到厭，七一爆入立法會前又係咁嘅論調，又中計？

puush

推！！！
唔好使用炎屬性魔法

我再講多次, 和理非做文宣都要有彈藥, 唔係比隊友燒後欄
咁請問哥仔你又咩派別?

擺明係計，挑釁又好笑你又好、你真係放火就係中計判終身

直頭唔好行過去，費事有鬼搞事

咪撚搞塊投影布…
塊布文宣組要左

其實行唔行去
班狗都可以屈9你做

我係和理，不過就唔會掂其他人既做野方法囉，你要子彈大撚把

其實有冇可能將催淚煙霧吹返過去？

9唔搭8，繼續屈啦屌你老母
咁撚和理優尋晚唔撚出去觀星喺冷氣房出post?

其實呢次我地冇搶高地, 係對家送左比我地
69 一百萬唔理, 612狗隻濫暴, 之後616 二百萬 --->有左勇武基礎
然後721係正苦將黑衫推到道德Max, 但呢條bar係會消耗, 唔該睇住黎用

可能會派鬼放火 入面一早撤退哂 空城一座

諗諗下
點解啲狗咁多地方唔揀
偏偏要揀北角狗屋起壇？

分明係黎緊想借港島東遊行搵福建垃圾引我哋向狗屋方向械鬥，有人趁亂點火，然後血腥清場出記者會賴落我哋身上

林奠每日出記者會既時間又係夾得岩岩好

樣樣都係巧合底下，就唔係巧合架啦

識玩

最好落雨天先咁玩

屈你用雷射炮燒，照都唔好

我地就係唔圍果間 去圍其他地方

同豬肉佬收d廢肉掛上去，
一日包你開心笑

肯L定佢想引人出豪火球la

北角警署街尾就係燒防局，燒乜野通頂呀，消防隨時裝都未上好就落車

有人建議當佢project 播片，唔知work 唔work. 遠距，唔好圍俾鬼放火

咁多子彈唔該加入民間PC智囊團, 真心次次比班記者jer 唔係咁易答

係未都話人中計撚家下人地無啦啦放咁大片白網出黎，美其名話係防掉磚，但你覺得合唔合理先，仲要呢排咁多火魔法師，班狗就唔驚有火燒佢連環船？洗唔洗黑警寫到明啲白布係送俾示威者放火用？

你唔記得左元朗果次班狗入埋消防局做指揮?

Projector
漆彈
蛋

要向前推無問題，你要用火系魔法都唔係問題
而係呢件事上為乜先？
犬一早走晒啦，燒個殼來做乜
又唔係要保護同伴
仲要犬擺到明落陷阱裝你，仲要衝個頭埋去？
無道德理由，班淺黃會開始切割，係政治現實
我地全連燈唔割又點？

推，冇理由走去人地set好咗嘅埋伏

玩放映會啦

而家話緊你分化呀，你和理就番去自己隊做野啦，係度管啲唔係自己既野？

如果我地唔行埋去，
唔俾機會佢做野
更見我地既凝聚力

分分鐘塊網搽咗嘢特別易燃

好撚想吸過期tear

唔好再講大局好唔好？
你依家咁，同14年雨傘，衝就係鬼搞散場運動有咩分別？
你哋係唔係又要傷害多一次勇武派，令香港社運沉寂多五年？

明明一開始勇武同和理非互相理解，但攞到所謂民意之後和理非就開始阻止勇武，行回頭路？

前線手足唔係弱智，唔需要你教佢有咩唔好做，麻煩尊重前線唔該

武警燒港警，一啲都唔出奇。佢哋只係同志關係，不是同事。

運動嘅結果係各方手足承擔
唔係淨係屬於任何一方

其實荃灣都係

先播片
再雞蛋
先再練魔法

都係

咁各自做好自己野先理人啦，而家出面無文宣呀，黑社會街招都無，咁樣仲唔夠子彈呀？

可以嚟一次幻彩詠香江party

呢個真
真係唔好玩魔法
燒通頂個效果太震撼

掟雞強好啦

個畫面一定好好睇呀TvB實由朝播到黑

咁大個 screen，做文宣一流

你唔圍佢姐，休班警換黑衫咪得

我邊度有分化過?
我有話人係鬼咩?
我表達自己意見就分化?

如果真係有狗換衫搞事既我一定繼續文宣繼續拆, 但如果真係自己魔法師做你叫文宣組點拆? 你係邊隊人都好, 唔該都考慮下隊友難處

咁不如掉顏料

隔離就消防局

我唔會阻止前線兄弟做咩，前線兄弟決定圍，我即刻跟上，齊上齊落永不割蓆

我唔係冷氣軍師唔係三毛唔係鬼，唔使再屈
我唔係鼓吹前線做咩，而係屌柒你哋班叫人唔好做咩嘅人

唔好去唔好去

自推

只要Call到消防要做野就搞掂，請所有人推呢個pls!!!

唔知係咪太多心
觀星筆單野可能唔止針對方同學
可能係一雞兩味？

有狗搞，可能班狗block埋你消防車唔比你救住
燒到渣都冇先放行

14年雨傘點睇？

從來唔係道德max所以啲人加入

係黑警俾街坊睇到佢哋道德min 呀

好多抗爭者爆玻璃等等一啲都唔係道德max，你真係搞亂晒

好似黃大仙咁多街坊出嚟都係因為頂唔順黑警道德咁min

要聚人氣，就要覆製多啲黃大仙之役

唔班理人定鬼 嚴禁燒差館呀 兄第見到有任何跡象 即刻要禁低佢

欲加之罪 何患無辭
D狗擺明屈你 就算唔圍 班狗係記者會都係9嗡
你覺得有咩文宣噤強大可以証明清白

比起你叫大家唔好圍 不如花多d心機做好而家嘅文宣 令更多市民相信又係班狗無中生有好過

激光塗鴉有冇得諗？

會唔會變成等佢哋自己燒自己

九成落order遲出動
狗狗遲得39分鐘
點解同屬保安局既消防唔得？

邊度有共識，有大台咩

14年雨傘都係咁
係唔係又要傷害勇武派一次？
我唔係叫佢哋做，我係叫你哋，唔好叫人哋唔好做咩

會唔會搵d野鐵鍊鎖起唔安全既野
會安全d

1823定消防好
個檢控好似唔止消防負責？

你地要和理無問題，但咪撚做左膠，荃灣有人比人斬你地唔阻黑社會，而係阻自己人，累撚死人架

根本唔應該係到指點勇武做乜
佢地自己有腦決定應該做乜

非分化 好奇一問 點解次次每星期有遊行集會都話唔好中計/和理非進場勇武休息/地勢好危險/唔好失民意等等 其實2個月以黎都冇乜邊幾次係叫勇武主動出擊架啦 全部現場決定

我地又中計啦！

強烈要求火系法師做野

希望大家明白呢場運動唔係得我哋連登仔
唔好覺得連登仔點都唔割=出邊啲和理非都係
而且燒咗個警署真係係一啲撚用都冇
要搞班狗仲有好多方法

連登熱門每日統計 - 2019-08-08 20:08

道德係相對, 721班狗道德min, 黑衫郁手自然係max

狗打街坊都係道德min
但火燒狗屋係你自扣道德, 好似搖搖版咁班狗就會升番上黎

其實佢咁樣過唔過到消防條例？可唔可以報消防查下佢？就好似之前黎明個演唱會咁
過唔到消防條例就要拆哂佢

唔建議燒
但係唔割！

燒啦燒啦 放啦放啦 炸埋佢啦 我就投訴到佢收網 你地就係度為個空氣嘈啦 廢柴

我地連登仔和平理性，愛國愛黨，支持一國一制

唔好係度亂加罪名啦，幾時話打劫呀

空城計

你想講咩！？
連打黑社會手足都中途停手冇撚打死佢
係唔係咁都唔足夠你哋去相信手足？

好撚心痛，心痛班手足幫你哋做哂dirty work，但換嚟嘅係你哋嘅不信任！！！

會唔會考慮掟蜜糖水彈
浸一浸過一晚 成個警局都係蟻俠

只要塊網做咗手腳
好易成塊著火
目的唔係要燒咗成個警署或者要死人
塊網著火 外面睇就好似成個警署燒咗
而家係政府想攞民意既時候
何必比佢賺呢

如果放d昆蟲係個網到，你話幾壯觀

2723 8787

不能強攻，就開放映會

先報燒防 1823 個啲正常途徑整走先

唔得 用嚟做projector 唔好用火
用火 你玩完今次 唔使有下一次遊行

唔係割唔割 同 勇唔勇問題

係好能蠢嘅問題 擺能到明引你搞
你照搞 唔係證明你勇
係證明你on 9 , 蠢 , 佢想你點 你就點
蠢能過家超 林奠

up

反黑社會出師有名, 燒狗屋呢?
同埋我冇阻過人反黑wo

雞蛋，糖水，生豬肉

同意，唔想感染手足口病呀
I don’t want to burn with them

用嚟做放映會幾好

Between 核爆都唔割，就算燒左佢都冇所謂

前線話事
點都唔割

重覆一次
咪撚再叫前線唔好做咩，前線唔係弱智，你想好似14年雨傘咁再傷害勇武派？

我善意表達意見
你就講撚到我割蓆咁

我解釋和武要互補
你就屈我唔信前線

其實係咪你先係搞緊分化?

同意 咁你用魔法都要比人覺得唔係亂鳩咁黎
上環用魔法buy time散 》贊成
而家勇武拉一個少一個...點解要送呢個頭？
無錯..差唔多兩個月..要歸邊既一早都歸邊
無論核爆都唔割
但而家唔係民唔民意既問題...係值唔值得為個網而送頭....
而家啲狗又亂咁拉人..一陣鳩拉一個手足話佢縱火

但聽日民賤聯話去各區警處
啲熱血嘅愛港愛國撐警人士
唔知會唔會熱到塊網燒著左

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

一定好多人接受唔到，到時犬走出黎講幾句 x人不適 縱火暴動意圖殺人。我地就俾人割到去蒲台島，我地唔能夠每次搏大霧咁升級，然後望和理非唔割。明白手足想升級，不過而家擺明就係好多同路人都未ready+太多中立,藍不經思考就信。如果真係俾人煽動燒網or俾狗陰一獲。交宣街站要幾耐先澄清到，挽回民意? 呢排每日拆犬記者會都未處理好，真係少一事比較為妙

禁魔法

用光明魔法都可以既
咁大張screen響度冇理由唔播片

你班仆街黑驚

入嚟故意引人燒 真係好能陰質
你地重有咩做唔岀？

真正嘅勇武係唔會咁能蠢

你善意嘅就加句：
前線決定，最後放火都唔割啦！？

唔用火都有好多嘅可以做

臭蛋彩蛋投影佛經聖詩咩都得
唔洗用火嘅
一間封咗未圍過第二間
做倒嘢同唔俾位人入之間，why not both

真心唔好行埋去

咪再講魔法，全部人同我打去投訴先

佢要個視覺效果第二日四點即刻播

放鳩佢草蜢，場面一定好正

我唔知你係唔係講我
我冇叫前線做，我係叫你哋，唔好叫前線唔好做咩
唔好走14年回頭路，再傷害勇武一次，前線唔係冇腦，佢哋會自己決定

總之好簡單

唔該唔好再前設勇武會做咩
噤樣猜忌勇武無意思
呢個post就等於班狗懷疑鐳射槍係攻擊性武器一樣
你點講都得

要防 係防班狗
防自己人 我就當你係三毛

勇武最後做咩
我都唔割

仲可以超合作運動，999/1823投訴個網
危險建築，有礙景觀除隨便吹

無錯，核彈都唔割
但唔代表乜都可以任意做
勇得黎都要有智
我未覺得依家玩火燒狗屋係好時候

佢就係想CCTVB無限loop
示威者放火燒北角警署個場面
堅燒的話跳到太平洋都清唔到啦屌

屌大家做野顧下個畫面
放火燒警署畫面太暴力但實質無效用
實際上亦好危險
有腦都唔應該做

有common sense 都知佢地係用唔易燃既料啦

連登仔咪傻啦 唔易燃既防火布 好平架咋

齊齊投訴！

推啊.頂.好伏啊

兄弟 冷靜
冇人要割 討論 互相尊重 先係我地成功嘅原因
唔好好似林奠咁 聽下大家嘅意見

同佢加色咪算囉，變左超自然當袋㙯術

細細力推多吓

除了臭蛋彩蛋，重有掟死魚，細細條，鈎住個網，天氣咁熱會勁臭🤮🤮

君子不立危牆下 唔好話前唔前線
只要有個25仔混入黎掉撚燒彈 燒著晒D網 全部人係咁先

各位手足小心好多P牌擾視聽

4日前我已經開post重申左核爆都唔割
10日前講番「勇武」一詞點黎
18日前講popo用啤酒樽扮氣油彈

我唔認為需要日日打一次, 唔該善用起底功能

唔好圍

唔好行埋去 由得啲鬼燒

收到

就算無人圍 班狗都可以放25做
中環鐘樓已經係好例子
防 唔係防勇武囉

我就係明白 14 年嘅痛 更加唔想失敗
我地要發揮我地嘅優勢 就係集思廣益

多謝你咁肉緊 咁上心 大家都係想件事work

問題係當圍緊警署
一個鬼係人群中掟火
前線可以點做

捉住佢交人？
定唔割？

答案一定係後者

所以圍都唔好圍
如果真係有一個人衝埋去掟火
文宣解釋肯定易過人群中有人掟火

屌你坐光機啦，“衝嘅就係鬼”
dirty work就做哂，光環你哋拎哂
衝就搞散運動

我重覆唔係叫人做咩，係叫你哋，唔好叫人唔好做咩！

啱！

打個電話就有消防英雄幫大家解決問題，做乜唔做呢？齊齊打去投訴係危險建築就搞掂！
2723 8787

個個地盤都係用防火網, 年年都有地盤網比火燒之後辛個棚燒通頂既新聞, 只不過係需要一點點燒焊既火花

如果真係有火魔法, 本身成套MP都係燃燒物, 點會唔著?

個視覺效果根本唔同
你雞尾酒得個少少火 我身邊嘅淺黃同事同埋屋企人都無講啲乜
但去到燒大火少少 佢地開始話唔太好喎 又會麻煩到啲消防

如果視覺效果升級到去所有布燒着 就會好似棟野着火咁 咁就又可以誇大嚟講
驚賊講野有幾誇張又幾抹黑 方仲賢單野有目共睹

所以能避則避係比較好
今日見到張圖啲布我第一樣都係諗到屈燒警局

識玩梗係播片啦，比全北角都知

驚柒咩

PoPo vs PooPoo

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,985個簽名（8 Aug 2019 at 23:29）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

原來係冷氣軍師嘈交 得啦 無野啦 散啦散啦 唔好推啦

政府想要著火既畫面
唔係想要有人放火失敗既畫面
話之易燃網貴防火網100倍

十分可疑！！「汽油彈」與「燃燒彈」

就算燒 自己友一定唔割
但黑警係想俾中立 藍絲睇 以民打民
投影下咪算羅

同意
唔好搞佢

其實剩係要黑衫人放火個畫面
再比CCTVB無限loop都係仆街

無人圍狗屋佢自已去做SHOW 咁只係鬥民意
幾百個手足圍緊狗屋個陣先火燒成楝狗屋既話 你諗下個幾百個手足會俾人打成點?入乜罪?

咪撚同我講狗屋無燒佢地一樣咁打咁拉人 所以無所謂

尖咀鐘樓單人匹馬, 我唔理佢咩來頭都兜到, 而且條片根本make唔起noise, 因為個畫面太一般, 之前已經發生過唔同政見既人互片

但係視覺上燒幾層樓既畫面係會比人日loop晚loop既層次

超大型放映會，保持距離先睇得清楚
PS 信前線，核爆都唔割！

咪撚成日中計中計，係計嘅話佢都可以搵鬼混入去做lor，最好BBQ，跟住出老解。佢咁做等於自己淋咗火水喺身跟住企喺個煙灰盅隔離話食煙嘅人謀殺一樣，咪中計呀。

屎水攻擊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個畫面唔好睇

你行入狗屋到滅火?

掟雞蛋落個網蛋唔會爛

所有野都唔會發生，打個電話就有消防英雄做野

投訴危險建築
2723 8787

P 牌

佢地咁好提供咁大個投影空間
我地唔係唔用呀嘛

支持舉行360度環廻大銀幕黑警濫權放映會

推

和理非請去和你飛
勇武去第度

最好係咁, 1823左

係喎弱智咗

噤你嘅意思係咪
有隻狗自己消個網就唔震撼？
而家係班狗擺明9屈
可以點先？

學上面話齋
而家投訴好過啦
成日防自己人有咩意思

如果警犬自己搵人燒再屈我地咁點算

玩顏色呢？

得北角警署先有呢個奇觀？
其實係咪警密謀 11 號大混戰果陣
靜靜雞用火魔法
之後屈手足 / 福建幫

又係p 牌

咁大個screen 做咩哂咗佢
就係要用黎播片

唔係1823，呢個電話政府的，用番消防投訴熱線
2723 8787

冇錯就唔好跟佢個劇本
玩有顏色嘅嘢
要做全世界最七彩顏色嘅警署

燒着咁大塊布俾你有幾多滅火筒都冇用一定要街喉出水係咁噴

其實係，所以都係嗰句：核爆都唔割

講得啱

如果對方自己或搵佢地啲友好（如黑社會或同鄉會）放煙花炮仗，而我地又影唔到，硬食，就算影到，都可以話「邊有咁蠢自己燒自己」，但明明就苦肉計，要諗計呀，呢單野似乎唔易搞。
有無巴絲有諗法。

一早講左如果有狗換衫做, 一定有片影到中間發生咩事, 721成件事就係話比你知set Q be evil就係會比人踢爆, 不過依家正苦果種入到窮巷根本就係想有狗死然後做正義之師, 我開post只係想表達自己意見, 唔係想防人, 唔同意可以唔take

投拆呢D一早做左, 我都想消防做野, 但依家明顯係軍政府, 唔好太樂觀

唔好去圍
最好令佢得小貓兩三隻

快點開槍打我 快!
over my dead body
唔係到今日都重咁天真 覺得唔洗流血就可以成功下化?

政府係咁醜惡嫁啦
樣樣野都屈你 只要有一單可以逆轉就過關

唔係流血就代表成功下化

著左火你比人射死 --> 社會當你係犯
冇事發生但你比人射死 --> 你就係烈士

你覺得一樣?

你嬴，係唔會燒下個警署而嬴。

但輸，就可以因為燒左警署而輸。

就係因為而家唔可以輸，先應該更加理智去做事。

因為民意唔逆轉 所以唔諗後果?
民意用黎擋暗箭嫁 依家人地擺明車馬要屈你 自已走位啦
你以為民意係無限嫁咩

宜家圍警署百害而無一利呀
又搞唔到d狗
咁撚大個陷阱

核爆都唔割

當胸都可以襲狗既時侯 重講唔好俾藉口人升級武力
笑唔笑撚死呀
人地等緊水炮車出牌 直接出黎射鳩你喇
又洗唔洗藉口呀

燒左係即輸, 個八婆一定即開記招, 冇得兜, 然後大搜捕義士, 呢D係我唔想睇到既結果

投影一流
播番段 元朗黑夜

利申前線，最前，所以做咩我都係唔會割

其實而家要做嘅係打文宣打輿論，有手足講得好啱嘅就係，4點黑警記招唔係比你同我睇，係比啲話自己中立同藍絲睇。

有朋友係藍絲家庭，佢哋嘅思維同論點都係毫無logic可言，佢哋係可以盲信相信政府黑警同tvb而不作任何嘅fact check。而我哋le一刻要做嘅嘢係動搖佢哋對政府嘅盲目信任，擊潰佢哋嘅根本。

講返北角警署單嘢，我唯一會諗嘅係燒咗對成件事有無幫助，勇武唔代表有勇無謀，燒撚咗間狗屋係好爽，同溫層入面一定放哂炮仗，但係麻煩大家退一步再諗同溫層以外嘅人會點睇le件事。

講真，玩火都係最近先開始玩，咁都要比啲時間和理非佢哋接受下，唔可以一句不割蓆就情感勒索哂所有和理非。你哋諗下五年前佔條路都要一段時間先接受到啦。

已經前設左太多嘢
唔知點解你可以噤肯定有片
（可能你一早係個度守）
去到口同鼻抝嘅局面

Anyway最後都係有前線去北角
割定唔割？

胸襲狗講到依家係因為大家都知件事唔合理
放火魔法比人爆頭和理非唔會覺得有問題, 好快就唔記得

水炮車就後話, 陳伯果D企前排舉高手然後比車噴死; 掉轉出完火魔比車噴死, 都係2個唔同既故事同結局

利申: 我唔想見到有隊友死, 但現實就係咁殘酷

好玩唔玩玩開心浩園餐

依家係輿論收割期，小心有鬼會放。

睇完你地講嘅野
覺得個網仲有效過催淚彈

先下手為強，開記招講狗諗住陰示威者。

CALL天氣大台幫幫忙

咩鐳射筆呀, 想帶攻擊性武器?

而家有民間記者會, 真係唔好害手兄係記者會上比人質問.
直情唔好去

push，離遠d

都係果句, 我自己係核爆都唔割
但唔該你諗下同溫層出面既諗法

另外點解我假設一定有片, 因為到依家呢刻, 記者都係企示威者果邊, 連大公東方都係, 佢地都知班狗有古惑, 有問題一定跟, 當然仲有市民自發去睇, 人人都有部手機可以拍片, 想be evil 係好難

其實係架
擺到明 港東呢次係凶險
但係唔去 係向白色恐怖低頭

你話唔圍 鬼又好 勇又好
始終都會有人去個度

1823 消防係上策

但如果唔得
與其由得佢發展
不如集中共識做一樣野
例如projector
例如 扔垃圾 臭蛋
例如 整靈堂 意思係警隊正式壽終正寢 搞一場大drama

咁邊個用火都冇借囗

所以要應對嘅從來唔係勇武
而係班狗 特別係班mon post 狗
花心神去防勇武 不如集中精神搞狗好過

唔落雨自嚟行雷 點解呢

屌呢個有見地

政府出呢招就係期望你去燒
就算示威者唔燒狗共一樣會搵大陸人去燒再嫁禍

所以結論係燒硬根本唔洗自己出手

我真係冇防邊個, 冇話人係鬼

只係勇武應該要勇得有價值, 搞狗屋係送頭

如果結論係燒硬

咁點解係自己出手, 而唔係準備去揭穿對家?

防唔到
但可以制造共識
大家和 勇 一齊做

例如 projector
例如扔垃圾臭蛋
例如整靈堂 警隊壽終正寢

最後都係假設
我都假設班狗燒之前會叫大家拎定手機影

End topic la
唔割就得

重點係唔可以俾位班狗有位入
你估北角警局全幢火燭既畫面會上頭條定係示威者再食催淚彈畫面會上頭條？
我可以肯定係前者，後者大家都會麻木唔夠新鮮

其實只係北角係咁姐
我地唔去咪得
仲有咁多間狗屋

假設度度都整個網
大家可以番屋企訓教

完

唔好圍唔好圍唔好圍唔好圍
Be water
明知山有虎呀

叫定消防點睇

其實雞蛋同chok勻咗cheap汽水都可以

根本就要噤做
而唔係叫人唔好圍唔好去
斬腳指避沙蟲

推！！唔好圍！！
等班死狗自己單機

聽日狗狗記者會問下

咁到時先再諗嫁啦我就唔信佢真係區區警署都咁樣做記者會睇佢點樣解釋點解要咁做

我想問幾時開始行完例牌要圍狗屋?

圍狗屋係講緊有義士比人拉左響入面要聲援姐下話

幾乎肯定星期日有鬼放火

大家而家討論啫，咪當作參考
擔心前線唔想再有人被捕
而且一定有狗混入來
大家預早提點下大家無懷
當然好多時都係去到先決定
大家執杉

你地都戇撚鳩,有心做你佢地搵十姆個人著黑衫燒跟住開記者會都係做到你嫁啦?到時你咪又係得個講字,成班未見官先打八十

改路線

打去消防叫人拆左佢算啦，之前灣仔都試過催淚彈點著左個網

圍哂十八區咪十八區路祭囉
鬼節

你個logic 好有趣
丫因為實比人屈我, 所以自己做啦

善用「不推文回覆」
呢啲中計post由鳩佢沈啦

由6月9日開始 就不停有人開中計post
開到8月9號都仲開緊

大家咪理啦屌

希望個天打雷先劈尻佢老母差館著火

Project 盧x聰個黑白樣上去都幾好睇。

不過最好都係報消防，等佢自己拆返落嚟~

假設就係無限可能

我重點都係
唔係因為驚而逃避
你怕佢個網著火而叫人唔去
噤下次你地圍邊咪放個網去邊
繼續用呢種思維就山真係好快玩完

班狗出狗招 係要諗點應對
噤先唔會縛手縛腳

我無話因為係唔係都俾人屈所以就要做

我係想講如果佢地係有心引你燒既話自己做就夠而且你地都唔會有所謂既辯解方法,所以而家就完全否定晒所有做法完全係自奄

核爆都唔割
完全支持手足每一個決定 不過記住一句 不被捕！
打輿論 我地做你最大後盾
利申: 未諗到點打

光復香港 時代革命

好計

義士係呢單係唔洗理
因為我幾確定中共會搵人去放火, 義士出手先咪變義工

至於點避免比人屈係好難

火我明
但唔洗咁快講到一定中計
現場再決定仲好

有道理但如果有意外

放核彈都唔割

重有就係預期佢會唔敢咁做?而家佢記者會唔撚答你都重得,你會覺得佢地唔可以厚起面皮

相反佢今次蓋塊白布見到你地縮重唔係有成效?分分鐘佢度度都蓋白布,你要佢解釋?解釋乜撚野?吹呀?

講得好
唔好以為自己估到狗做野就走左去以為撚到狗好醒先

唔好以為有港島東遊行真係去港島東
去深水埗玩激光劍又得
去機場玩和理飛迫速龍變番機場特警又得

5/8無義士係屯門警署都圍左 so?

我有唔同見解
我覺得我地要開始學習點樣撚狗 唔好同佢硬對硬
狗既優勢其實就係打人無後果 你搞佢係無用 佢實有方法搞番你
但你撚狗就完全唔同 到時佢地無晒戰力 政府就必須回應5大訴求

佢就係睇中你無大台又不割蓆
無得搵人宣佈 "今日不會燒白幕"

可行方法係搵和理非坐滿個場開放映會
和平到黑警無藉口清場
有人有所動作就自行應變

但防得一時，深夜都係防唔到

有冇得直接報 building department 僭建

識多舊魚比佢地 水產發臭陣味真心不得了

直情唔好搞北角

搞第二度算啦

推！！

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

收到，離遠D好

正喎

咪咁柒多spin乜spin物啦,搞黑警咪搞黑警,大瘈方方認左佢啦

圍黑警狗屋需要政治論述既咩?

call消防先，如果狗堅持唔拆就：
改路線或者潑水落網整濕佢以防有心人放魔法

你放火就中陷阱！

我地一終買雞蛋！

班黑警見16:00個記者招待會冇乜作用，仲引嚟反效果
所以諗條屎橋出嚟引人中招

所謂抗爭就要阻礙社會正常運作, 打擊政府威信

你覺得如果連立法會都用CONDOM 笠住會點
所謂勇武唔係見人就衝埋手打,而係智計更重要

咁係咁架啦
咁我地係咪要用大台同割蔗去應對先
你預左要和理非同勇武合作就預左啦
邊有咁so人人諗法同手法一樣
你要行返捉鬼呢條路嘅就代表你已經想場運動跟你意願行

推！

係ga 如果係廚餘o個d就麻煩
個網kick住好難洗 又臭又惹烏蠅

你冇民眾聚集，佢老屈唔到

其實都屈到
佢目標唔係要你信
係要深藍同中立信

你同我定義嘅硬碰唔同
至少我未見過成班前線衝去打防暴

定係拋個磚都叫硬碰硬？
係噤嘅話都係返今天我

唔好搵人守夜

班黑社會一定照放火
到時人踩人就好似lkf人踩人一樣

特別香港班和理非無見過世面一定混亂

一定唔會係用割蓆同大台去處理

今次只可以寄望集體智慧能夠戰勝極權

鐘樓單野已經睇到眼都突埋
我覺得班仆街係乜都做得出
講緊用幾百萬安家費去搞散你都唔出奇

邊個燒，我地就制服邊個

講得好
明明喺我認知中火先叫撚狗

跟住錫佢春袋

這個不錯

乖乖地
打去唔同部門清左個成日網佢好過啦
煙頭又好 打雷都好
佢地拆左咪一天都光曬

假設噤多有春用咩
班狗作故仔唔洗叻
有人信就夠

我認同樓上比班人笠condom都唔做野係影響軍心
所以用廚餘係好

起碼飯民支持者接受到

以下係安全問題
請注意

就咁嘅
我哩d小市民好concern塊白色畫布若果有排泄物係上面對社區衛生會有影響囉
大家千祈唔好用排泄物喺畫布上畫出彩虹呀

大家小心！鰂魚涌呢幾日見到工人都落晒膠痴地下同啲欄燒晒行！等我地玩火！
我覺得果日啲狗會推我地落北角比人斬

所以我都係堅持民意唔係唔緊張 鬼唔係唔捉
但一沉迷玩民意同捉鬼
慢慢就影響甚至扭曲左場抗爭
有時係防唔到咁多架啦
無得十全十美
由6月開始睇到場運動嘅路係我地摸黑行出黎
係靠我地自發組織同應變
唔係事前plan好哂計好哂
過份設限只係綁手綁腳
所以我寧願相信集體智慧

又計。 一路走來 對家啲計 始終唔得

與其 同班 福佬打
不如 網上 推 福獨
既威力 仲大

中共 好 怕 ‘獨’

借力打力

岩呀 遠距離攻擊

鯡魚罐頭

我仲記得4方西議員做民主派大佬時
真係講粗口都會比人係電台指責

要記住香港人接受能力低
你一下玩到成棟燒左班和理非一定反目

呢班人係反對派的主流族群

戰爭一定要避免部分人去得太前無大部隊支援

咁老實講
連登既所謂共識出番現實都係無約束力既

起度唯一做到係多啲討論，brainstorm 多啲
等同路人出到去時識執生

佢要搵鬼放火始終都無避，鬼唔望啲臨時演員失手燒死曬全狗屋既狗狗
IF WE BURN YOU BURN WITH US

唔會行埋去

如果埋去中陷阱，民意都會無埋，Ok？
要智慧勇武～

幾好喎
不停loop黑擊打人片段，又可以做文宣（因為布夠大），又可以心理攻擊班狗
好過你玩魔法搞到消防班手足（仲要物理攻擊無效就唔抵）

土遁唔得？

佢地搵狗扮示威者燒都得啦

元朗事件 之後
有朋友 同我講
距個地產AA 話
元朗既樓唔單止 drop
而且

銀行唔肯做Mortgage

所以如果 北角 成
元朗2.0

睇下班北角 福建 佬
會點被 同鄉 屌

但如果間間狗屋都鋪呢

認真唔好圍
我係核爆都唔割蓆
但的確好多淺黃，中間游離分子 唔認同太激烈嘅行為
一著火，畫面望上去係好誇張
會比人大造文章

咁香港人真係太偽善
6個義士死左無人記得 死幾隻狗就有人記
屌哂所有偽善L

當塊布係巨型IMAX
放映黑警既英姿

打去政府部門叫佢自己拆左佢

剪左先？
扯落嚟

唔好丟臭蛋入去呀，通唔到風會好臭

d鬼想有咁亂黎得咁亂黎

當Imax用住先
我唔割 但無用就唔好燒
佢特登整樣野俾人燒 燒完佢又無損 不如去化寶爐

你話用來攻城救俘流亡 我撐嫁

前線小心

轉玩水魔法啦

真 次次都願者上鉤 你話我今次係中計撚我都要講

水魔法點睇？

大型戶外IMAX影院
鰂魚涌都有戲院啦

要圍都變濕布先

沙士咁撚難飲岩曬

兄弟爬山啊

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

漆彈全面進場

咁就夠啦

叫糾察睇住啦
屌觀星嗰晚都可以有狗十幾廿支laser射酒店，好撚那渣，放火哩啲佢哋實放鬼嫁禍
大家手足一齊睇緊啲

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

魔術師係時候施展黑魔法防御術

諗起之前巴絲喺度分享
唔知以前中學阿Sir定係自己老豆
總之淺藍中立淺黃嘅見解

話其實喺狗署度用魔法冇用
因為你只係搞個公司外殼
影響唔到啲狗
佢哋有可能暫時唔需要返工
或者調去第二個橫頭狗署hea

比較有效嘅可能係佢哋間屋
不過當然唔係真係要搞到入面
因為始終有其他紀律部隊
唔好樹敵
係外圍細細地用魔法就好

[頭盔]以上建議不代表本人立場
我只係轉述返喺其他post睇到嘅嘢

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

送d花圈過去就得 唔好燒衣紙啦

又比位人入 返屋就無位人入

Exactly

訓醒繼續推

兄弟爬山
但如果有兄弟好似卡碧咁搞到山林大火, 會燒埋其他手足

Call 咗消防，等回覆

消防表示無阻塞逃生出口就無問題。用咩物料唔關事

推哩個
依定政府日日都設局比人踩

會放火燒嘅係得你班狗先會做

Reported

咁如果圍狗屋 有人一粒掉過去
都好難唔信 重要不割席前提下 根本唔屌得

Call 消防 報有火警危險

又真係好多傻閪想燒警署
屌你老母 係唔撚洗理民意同後果
你唔撚去搶警槍
見一個殺一個呀笨
明明有好多野玩 係要做危險野
難得有咁大個screen 梗係播佢衰野啦

佢真係想你燒，你唔燒，佢咪自己著黑衫燒囉，有咩分別？

首先確保自己人唔燒
咁燒既咪就係鬼羅
咁撚簡單

大把分店玩👌🏻

你點確保自己人唔燒？
唔服從你命令就唔係自己人？
又捉鬼？
說好的不割蓆？

捉鬼論？
說好的唔割呢？

隨時入面冇人 任你燒再講民意

你信唔信無鬼
想輸就燒羅咁簡單
全世界都話你知伏
都仲要做
諗一諗點解林病係民意上輸到極點
就係唔服氣 永遠一意孤行
黑警又點輸 黑警唔跟指示
唔跟守則 如果佢地全部跟足規矩做
我地有冇機會爭取大多數支持

收嗲啦仆街，做鬼引拉風向，唔好當人白痴。

P牌，上一頁啦屌

得喇，光復香港時代革命都唔敢嗌
你繼續focus選擇當義士condom啦

都講到話有鬼要燒 咁不如自己人燒
既然有鬼就要諗計
圍後d已經係避免有鬼啦
唔係點解要咁講

低質3毛

你露哂底喇，開過個新account再黎啦

下次到23條之後立會鋪左網
大家記得唔好圍

笑撚死
我叫大家唔好叫：前線唔好做嘢
點三毛呀屌你老母

上面嗰件叫人唔好嗌光復香港時代革命點計？

不嬲都係想攬炒

你想贏？贏乜野？
全世界話伏？你個世界？

林鄭輸民意，有咩用？會即刻落實雙普選？

佢地跟唔跟規矩你覺得係林鄭話事？

佢地唔守規矩無法無天，我地就要守佢地嘅規矩俾佢地欺壓？

你所講嘅大多數支持，係支持定係可憐？

如果冇行動，冇付出，所謂嘅支持只係睇熱鬧

見到你好慘，好弱勢就「支持」見到你反擊就叫你唔好咁暴力，完全無視左暴政本身

呢啲所謂支持，係事不關己嘅人支持示威者一直做弱者

當攬炒開始損害到佢地嘅利益，你咪睇下仲有冇大多數人「支持」你囉

你要示弱係你嘅事

重複一次，我地係要攬炒

會俾左素材tvb剪片

會激嬲共産黨

會失民心

後少少後少少

不如返屋企啦

唔好中計呀

邊個燒邊個係鬼

啱唔啱聽？

光復香港
時代革命

pish

非法集會：幾年
暴動罪：１０年
縱火：終生監禁

你想揀邊樣？

而家去燒都得架wor
做乜要等人圍先去燒
當營火呀而家

煙民唔好亂掉煙頭

噤應該事前解決個網 而唔係事後解決放火問題
焦點唔係點樣防人玩火 而係令個網消失

比鬼做先呢個慨念 我真係唔理解
班狗性侵女市民 所以不如自己人做左先

呢招掂啊! 睇佢換得幾多個!

都話左核爆都唔割呀

我就核彈都唔割既, 不過都唔贊成北角狗屋放魔法

我老母都算深黃, 一把年紀個個星期日都有同我去行街shopping, 又會追問下次活動時間, 仲想做衝衝子俾我拉走左 (佢好弱雞, 費事要人救)
黎到我果區仲去做屌狗街坊
手足放初級火魔法做roadblock果陣都會話點解魔法咁弱雞架
但係其實佢見到沙田狗屋放魔法果次都覺得畫面唔好睇
如果北角狗屋火燒連環牆既話, 我都唔敢想像係乜畫面
如果最尾火勢不受控 ....

五大訴求你一個都拎唔到講咩？
唔係叫人放火
係叫你班撚屌唔好阻人做嘢升級，前線自己會分析，唔使你哋喺到帶風向，要極端和理非呀